不如我地坐返港鐵

宜家冇晒啲食蕉睇住，可以瘋狂跳閘
我已經每日都跳閘搭黨鐵。
又方便又唔洗錢

樓豬做先 記得拍片放上YouTube威下

樓豬on9

16歲（唔經大腦）

黨鐵低成本高效益 唔洗錢之餘又方便 何樂而不為

樓上三個咩事

你咩事

有次嘟唔到跟左前面個人出

一次係巧合 兩次係奇蹟 三次就係命運